又一城俾狗爆頭義士已經喺醫院

潘小濤facebook裏面有講。。

堅唔堅

潘小濤。。。。上一頁

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？